契媽再次技術性擊倒廢老

ARKK 8.51%
BRKB 1.06%

咪撚彈就叫契媽，跌就臭雞啦
連登力好撚肉鳩酸呀

依度傳統黎

契媽上返高位先吹奏啦
輸到pk依家

廢老撚識咩叫新舊經濟咩

有人吹奏，就係警惕之時

靜靜地贏唔得既

死廢老